出唔到嚟好內疚

好辛苦老豆老母係紅底成日開住個cctvb新聞評論

而我由細到大都扮演緊一個乖乖女嘅角色。我知一同佢地講政治個關係就會好僵，所以一直以來我都係喺佢哋面前表現出一個不聞不問嘅態度
但自從612一大朝早出嚟金鐘俾佢地發現左之後，我嘅立場就冇得再隱瞞，一時又問我點解變成咁，一時又話好驚我俾人荼毒俾同學影響，甚至乎我老豆話我老母點解唔好好睇實個女，應該要抽多啲時間陪我等我唔好受人影響、唔好諗野咁偏激

之後我去遊行，WhatsApp 成日俾阿爸轟炸，話暴徒點點點，就連平日因為啲小事同佢鬧交，佢都會拎返近排嘅事同我講，話我就好似電視上嘅年輕人咁......

對唔住，我始終克服唔到自己嘅心理障礙，每日都夾喺中間好難受，有口難言，將所有憤怒嘅情緒屈喺心，星期六日必然系family day , 要喺屋企陪佢哋。

呢個幾月，太多太多令人憤怒嘅野發生，我心好累，對住老豆老母更累，好唔想佢地當我細路女、更加唔想香港一日比一日差下去，變到同大陸一模一樣。

望住咁多抗爭者犧牲，我好內疚，對唔住，我冇辦法企出嚟

希望有一日我有勇氣企喺前線，堂堂正正咁同父母講：我冇做錯

唔知大家又點樣同自己嘅藍絲父母講呢？

其實呃佢哋去唱K咪得囉

平日就可以星期六日除非好特別否則唔可以同frd出左去

文宣，推有用post
大家各自出力，每個人每個崗位都好重要

今日去書展都好正常姐

早日搵錢自己住啦

今日病到仆街 出唔到 但我會揸車救人

努力讀書 等自己有能力獨立時不忘初心

同朋友去書展 之後食飯

唔需要同佢地對抗

呢度都有好多方法係用黎教化藍絲
如果都無用
就唔好聽
知道自己啱定錯就得

今日好多人去書展睇書樓主都出黎啦

去左好多次了

星期六日比屋企人禁錮緊
唯有平日出去起牆

唔駛內疚
家家有本難唸的經
出唔到嚟 都可以做文宣 !

同你差唔多情況
呃佢地話去書展出去發夢

佢哋直情話出街要避開成個港島區

你咁大個人，始終有日都要出身離開父母

我唔會選擇逃避自己感受，會去做自己覺得岩既野
你夠勇既，可以身體力行，將你上街既所見所聞用親身經歷去錄低，再做個紀事
去用最強說服力去搞掂藍絲長輩

無咁勇既，一樣可以照錄，話比佢地聽其實無任何危險

如果咁樣都唔肯聽，咁都唔接受
咁其實你唔洗指意對佢地有任何思想上影響

對腳生起你度，我就唔會選擇縮起屋企

出唔到黎都可以用其他方式幫手的
每個人都有不同崗位
你讀好書，將來做醫生，律師，社工，會計等等任何職業，都可以為呢個運動付出。
不要只睇眼前呢幾日或幾個月
再放遠d 去諗下啦
要知道，而家社會上，做生意的人，可能未必次次去到遊行，但或者佢捐好多錢
無捐咁多錢的人，可能佢有車，活動結束時佢去現場車野餐的人離開。
家中有老人小孩要照顧的人，佢可以教小孩咩係自由同公義，好好培養下一代
你都可以試學之前的巴打咁，成日整鬆個Wi-Fi, 話收唔到tvb，話tvb 個有問題，不如轉台睇下其他先，之後再轉返黎睇tvb, 試多好幾次之後，父母就覺得，算啦，唔好煩喇，tvb 次次都睇唔到，等父母自己願意轉其他台睇，日子有功就會有所改變。
唔好諗埋一邊，所有野要睇遠d, 加油呀

先照顧好身體先啦巴打

我明呀 有時硬碰未必work 但好似咁多位巴絲所講 每個人都有自己崗位 就算你出唔到 都可以瘋狂文宣 mon po 同我地匯報最新資訊 千奇唔好覺得冇出到就係零 你仲有好多野可以做！加油！我地今日會行埋你個份 等你回歸

講？有啲咁既父母直情當藍絲咁鬧啦。妳應該諗下點解會鬧唔贏佢。你要搞清楚宜家唔係辯論比賽，是非黑白係好清清楚楚明明白白的，黎十個藍絲鬧十個，黎百個藍絲鬧百個，唔理果啲人係咩身份，係度講歪理，扭曲事實，散播謠言，批鬥追求民主自由既人，依啲人呀要讓佢地無顏面活係世上。我同你講，你屋企人可以收嗲，但無權阻止一個人既遊行集會自由，依個係人權，佢地既子女亦不例外！妳問我會點同依啲人講呀？咪就係死講豬/藍屍死開啲，我唔要好似你地咁無腦！

屋企人攻略文

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

［拋磚引肉］港豬式秒殺藍絲

- 突發！一招搞掂廢老父母！防止俾CCTVB洗腦！我就係成功既例子！

- [文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

- [報告] 啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

出

我呢排都係係咁唱k翻工partyroom